點先肯定對方係咪追緊自己？

都算出面架啦喎
如果你溝女你會做咩丫？

成日對到眼

少見面

其實會唔會係收兵

佢外表好一般...

臭雞

意思係唔似姐

「講吓自己幾有market 無興趣異性唔會應機」
收皮啦
無禮貌

咪係。睇到呢句已經覺得on9
block 柒佢啦